### Завдання 1

Є наступний список:

lets_do_it = [{'priority': 100, 'task': 'Скласти перелік справ'}, {'priority': 150, 'task': 'Вивчати Django'},

{'priority': 1, 'task': 'Подумати про сенс життя'}]

Вивести його у поданні.

---

### Завдання 2

Скласти структуру сайту за допомогою уявлень так, щоб у вас була головна сторінка з вітанням та посиланнями на інші
сторінки сайту: Ласкаво просимо до всесвіту зоряних воєн! Виберіть сторінку:

Люк

Лея

Хан

Сторінка Люка:

Люк Скайуокер — один із головних персонажів всесвіту «Зоряних війн», джедай, син сенатора з Набу Падме Амідали Наберрі
та лицаря-джеда Енакіна Скайуокера.

Сторінка Леї:

Лея Органа — дочка лицаря-джеда Енакіна Скайуокера та сенатора Падме Амідали Наберрі.

Сторінка Хана:
Хан. Соло — пілот космічного корабля «Тисячолітній сокіл», його бортмеханіком та другим пілотом є вуки на ім'я Чубакка.

---

### Завдання 3

Створити відображення та свій HTTPResponse, який би надсилав користувачам файл із текстом «Ось ваш файл» та кодом 227.

---

### Завдання 4

Скласти відображення, які будуть використовувати різні типи відповідей: файл, json, html та текст, Реалізувати кілька
Function.

---

### Завдання 5

Є такий список:

lets_do_it = [{'priority': 100, 'task': 'Скласти перелік справ'}, {'priority': 150, 'task': 'Вчити Django'},

{'priority': 1, 'task': 'Подумати про сенс життя'}]

Виведіть його шаблоном та фільтром у порядку спаду priority.

---

### Завдання 6

Складіть шаблон і використайте його в представленні, яке виводило б список словників, що зберігає інформацію:

[{'name': 'Шаддам IV', 'surname': 'Корріно'}, {'name': 'Стать', 'surname': 'Атрейдес'}, {'name': 'Франклін', 'surname': 'Герберт'}]

З допомогою тегу for у вигляді списку:

```
<ol>

        <li> {name} {surname} </li>

</ol>
```

---

### Завдання 7

Є список:
```
latest_question_list = [{'id': 1, 'question_text': 'У чому сенс життя?"}, {'id': 2, 'question_text': 'Що первинне: дух чи матерія?"}, {'id': 3, 'question_text': 'Чи існує свобода волі?"}]
```
Потрібно скласти шаблон, який перевіряє значення змінної latest_question_list, і якщо цей список не порожній, то
виводить його елементи question у вигляді HTML-списку ```<li>```, де вказується посилання на ```"/polls/<int:question_id>/"``` з
текстом question.question_text. Якщо список порожній, зображається рядок «Список запитань порожній».

Також складіть представлення, яке використовує цей шаблон.

---